【水行俠】首輪影評激讚拍得住《雷神奇俠3》 超越《神奇女俠》

DC今年唯一一部超級英雄片《水行俠》年底壓軸登場，電影被視為新風格的試水之作，首輪影評近日流出市面，觀眾一致大讚將會是繼《神奇女俠》後另一DC救世主。

超級英雄電影近年由Marvel獨領風騷，有傳《正義聯盟》的一面倒負評成為最後一根稻草，令走黑暗路線的DC決心改變風格迎合市場，而以新形象出發的首部作品《水行俠》將於12月上映，近日陸續在美國西岸舉行試映會，評價甚至更勝《神奇女俠》。

影評甚至預言《水行俠》的成功會超越《神奇女俠》。（劇照）
影評甚至預言《水行俠》的成功會超越《神奇女俠》。（劇照）

Reddit用戶MaxBorne在網上發表影評，大讚《水行俠》將會超越《神奇女俠》成為DC最受主流觀眾歡迎的作品，強調電影的風格似足《蟻俠2：黃蜂女現身》和《雷神奇俠3：諸神黃昏》，坦言擔心外界會抨擊電影毫無DC特色，甚至明顯想複製Marvel的成功方程式。Twitter都出現不少搶閘影評，當中mick minas形容《水行俠》是水底世界版《星球大戰》，認為由製作水平和叙事手法都達到新高，並提出希望溫子仁未來執導更多DC電影。

駛左幾多錢

啲po都冇人睇嘅

果陣首輪影評bvs都吹到好大啦

DC...不了

淨係 溫子仁 3個字都有足夠理由入埸睇

143分鐘
長過jl

可惜淨係DC呢兩隻字已經搞到好多人唔入場睇呢

是但啦

我都唔會睇

溫子仁都救唔到aquaman

有d擔心
不過真係好期待
睇預告覺得拍得好靚

James Wan’s MU> DCMU

返去拍conjuring 3 啦

自從venom之黎唔再信傳媒影評

屌你老母全部亂鳩黎

中過2次伏，唔會入場睇

出色既導演拍咩類型都ok
好似屎提芬屎匹堡

入場睇

個主角係柒既，故事又係柒既
溫子仁可以點救？

但觀眾係自私 好似我 只想睇佢拍既恐怖片

黑豹又話the best of MCU
星戰8 又話係Dark Knight 水準
再信呢D唔係弱智就係ON9.